耳機大細聲問題係一時時定持續嘎?

上個月買咗對Magaosi K3 HD
呢幾日左邊開始有細聲嘅問題
耳機線左右掉轉過插，都係左邊細聲

我唔明嘅係佢唔係一直都細聲
而係變細聲之後唔用住，放佢一陣間再聽番又變番正常，然後就開始循環

網上多數係話壞線/壞單元。另外，我之前有一對耳機係變細聲之後就無變番大過，攞去保養佢話原來我啲耳油(我係油耳)積住喺塊膜度，佢幫我清潔完之後我再聽番就無問題。今次我都諗過會唔會係呢個原因，自己望又唔覺，清潔完都無改善。我攞過落星際問，店家都話唔見污槽。

======

根據以上，就應該係左邊耳機出事。
但佢會係壞單元定係壞其他嘢(其實有咩可以壞?) (P.S.啲低音仲好勁，所以如果係壞單元，可能係壞舊鐵?)。而我最唔明嘅仍然係果樣: 究竟壞乜可以壞到佢係時大時細，而唔係永久細聲咗?

另外，入手以嚟呢個月我都無對佢做過啲乜: 無掂水/無跌過/唔覺有撞擊/用手機聽開50-70%音量+30-40% bass boost。究竟點解會死得咁快?

唔好咁啦

k3我用左成年都冇事 巴打你真唔好彩

好sad

嘎你老母

返大陸啦

駛唔駛咁呀 乜咁㗎你哋 問吓啲technical嘅嘢啫

嗱,呢次就啱啦,用返個㗎字,廣州蝗先用「嘎」

輕輕一推🐅